發覺依家啲阿叔好中意偷窺

以前試過同ex經過公園或者啲冇乜人嘅地方
都會攬下錫兩啖，點知有知錫錫下見到有個阿叔
定唔知阿伯喺度偷睇(嗰陣16歲)
嚇到我哋即刻走 心諗係咪痴線

到依家20歲，琴日同男朋友攬緊果陣又發現有個阿叔喺度偷睇cls
嚇到我匿埋一邊，點知個阿叔繼續偷偷地望
仲要唔小心突咗頂帽出嚟俾我男朋友發現咗
然後即刻走，嗰下真係乜mood都冇哂
到底依家啲阿叔係有幾中意偷睇啲情侶
成件事真係好痴線

咁兩個男仔係到錫，啲阿伯係好奇啲會望兩眼嘅

唔係望情侶 主要係望條女

唔想俾人睇到就去酒店啦
係公眾場所預咗人地見到

咁其實情侶攬兩下錫兩啖都好正常啫又唔係做啲咩

我就唔信你拍拖係條街度攬都唔攬下啦

真絲。

oh 有鳩真絲 I see

咁你係公眾地方咁搞緊係望

2個大男人錫下緊係冇問題,
係d阿伯好奇姐

唔好講話依家帶罩，班啊伯平時睇到背影岩都會超車望下條女個樣

淫邪到仆街

睇咪睇囉，點撚樣呀！臭閪

你又知佢有拖拍

泥水仔：阿伯我唔好呢啲㗎

咁又係 冇拖拍嘅毒撚係唔會明

咁既然你講到咁正常普通你又做咩咁介意比人望

你有你錫 人有人睇 關你鬼事咩

下我覺得正常唔代表要比人望個喎 唔通我著得sexy啲就要預咗比人視姦？

視姦依個字真係女性最偉大發明
望你咪望你 要預約？

係呀 法律有無唔比視姦
我係要視姦你吹咩

有人望先正

阿叔: 打茄輪點解唔預埋我呀

諗起條片

公眾地方唔比人望？